棋靈王開咩post 大家先會正經答

一人一個例子

「大家個處畀咗邊個」

鮑姐

agger

秒

同鮑姐結婚